我想做gym了

橙衫

你睇下個男教練
一對7

J都損

想瞓喺中間奶腳

我想做個教練

打J都算做咗gym

醉翁之意不在做gym

是做愛

邊有女比你夾
教練點會比你同佢爭食

你如果大隻過佢/charm過佢咁仲大獲
等夾肥仔/大汗撚

腳膠實扯爆褲

做下汁男 係一邊偷望下都好吖